[屌]中環祥興洋服垃撚圾

之前訂兩條褲今日拎 總數差唔多一千
車位鬆到輕輕拉就見窿
褲腳挑線好似冇挑過 細細力扯就斷線散開哂
兩條個褲浪位 一條冇對齊 一條直情車到有個窿係度
垃圾黎 浪費時間金錢
衰在未發現褲浪個問題就自己改左個褲腳 拎上去都口同鼻拗

你地可以屌我拎個時冇check清楚
但班老野咁既質素都夠膽交貨就係佢地問題
奉勸大家唔好幫襯

push